理工大學示威者 = 薛丁格的貓

POPO一日唔攻入去
一日都係有人&無人疊加狀態

同時有人同冇人
屋企有人學校就冇人
屋企冇人學校就有人

我覺得真係似

算啦 得幾條友 再送多幾千個頭啦吊

入面咪話有兩件大陸仔

跟本好多人唔鳩關事 路人黎

地獄笑話黎

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

其實一早走哂
為左扮有人 等班傻狗繼續守
有人入去記者就變裝做示威者

係就好啦

大陸讀書。。。？

其實啱 只要佢一日唔攻入去都唔會知走曬未
一攻入去就變咗政府攻打校園

所以佢就搵咗警方談判專家 記者入去看

我都係咁諗